劉細良: 唔應該過度集中太子(可能)死人事件

31:00 開始

劉認為政府係特登放太子死人fake news出黎 等我地焦點轉移

而唔係煲大 glock手槍 同 比人影到臥底扔汽油彈

最尾放出黎話 搵得返 無事 然後就成功淡化上面兩單野

各位點睇? 係咪應該煲大 glock手槍同 臥底扔汽油彈呢?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

當然我唔係話打死人唔應該跟進

但其實三單都係核彈

應該同時跟進? 何況一直都未confirm到 應該煲大confirm到既野先?

係

why not all

831定係啱啱正在生死關頭果單先？

有啲野而家係呢世都唔會淡化到

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 輔警 (未confirm)

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

831...

我地係要知道831個真相 手足安唔安全......我地核彈已經夠多 但我地唔可以失去任何一個手足 .........明唔明呀！

+1

both

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

我都知應該三管齊下

但就我所見 大家都過度集中太子死人

其餘兩個好少見人討論

glock 個到有巴打講過香港差佬係唔會用沙色
唔知係咪，有無熟嘅人知?

照屈另計

條友開始有燒山feel

冷氣軍師

on 9

宜家應該煲太子昏迷事件啦！！！

現時應該集中太子打人先

fc 左真係死左人，就唔使煲都會大

佢講政府野ok

其他就聽完就算

我都覺而家好似有啲去咗去太子嗰邊

臥底同開槍

其實太子單嘢，無論真假，都好重要，因為而家陰謀論滿天飛，起因係因為啲狗唔俾傳媒跟進嘛

點解唔3條主線同時進行？

佢唔認真答落去就問落去！

Agger

全部都要煲大

咁佢又知係fake news?

想問下狗有冇強烈譴責過示威者帶槍

啱 太子恐襲已經係核彈
打死人未fc到 好易射返自己

的確要比多啲力落去查 cwb

第一樣野就係拎CCTV, 得唔得都要做

第二就係送何X堯落劉江華度, 除佢衫帶眼罩塞佢口拍AV咁拍, 拍完快閃, 加士氣, 加民意, 出污氣仲比個信息我地唔係好蝦, 未有膽打full gear 狗既, 打冇gear既狗係第一步

第三諗下入機場點對付狗重兵守機鐵

等到美國復會再算

佢點知fake new?

why not both

其實我都明
太子資訊封閉
而臥底有哂片，容易煲
不過一旦太子有片露出，就唔係咁講

不了
上次成班連登仔仲諗住跟佢咁講唔叫光復香港 時代革命
弱撚智

每有核彈出現，請勇武先休息俾時間核彈發酵
每日有新事好容易俾狗專視線

831點會係fake news 死左人咁冷靜仲點冷靜 手足黎架

唔會淡化
一單一單黎
只要有資料有片一定可以再煲大佢

同時兩樣煲大

應該同時跟進，但係依幾日維園既post好快沉

認同，三件事一齊煲到國際。

頭先太子有個手足昏迷

照煲大!

佢咪話佢唔知 但佢話死人呢D 極難掩蓋

再加上佢有D相關朋友都冇話有死人

所以估有可能係故意製造fake news

又係呢啲轉移視線撚
根本單單核彈料
on9劉細良

人多真係可以why not all
不過其他核彈 對世界影響力較大
831對港人影響較大
視乎你想推乜

今日都咁樣 831會係點！
推到申請禁制令拎CCTV！831

Push

兩樣都重要 一齊做

831
93
追究警隊對市民使用致命武力

推,全部都要煲大佢

死人呀屌你老母 救得番先叫人咪撚focus啦
人命唔撚係number黎

on9啦 全世界既人只識focus一單料?
叫人focus一單咪等於叫人忘記其他野囉

今次佢有道理

小朋友先會選擇，大人緊係全部都煲大佢！

全部都要繼續跟

做左fc嘅先

而家太子死人 =薜丁格的貓

why not both?

Why not both

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

痴撚線

咁咪煲所有lor屌

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

講呢啲

其實冇關係
應該一齊做

要照關注 其他野一樣要理

冇錯

全部都要放大啦
殺人
卧底煽動暴動掟汽油彈

全部係核彈，根本無得走

岩呀

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

why not both

同意臥底件事係重要，因為有機會救到告暴動嘅手足

有一個老人家同我講，太子封站好可能佈置更多偷聽器，或者特殊物質，畢竟黑警而家同國安有合作關係。狗進步緊時，我地都要進步

推 831 all

大家要煲大開槍
嚴重過打人好多

緊係掉氣油彈同元朗單野

我覺得有D唔同既 燒山長期都齋係識講有幾大機會出解放軍/緊急法/戒嚴

當笑話咁聽

劉細良同佢右手邊個partner係會嘗試去估 中共/政府/警察 到底諗緊乜

因為大家都睇得出 呢幾個月以黎 所有事都發生得好唔合理 明明好簡單撤回既事 點解可以搞到咁大鑊

中間到底係邊個唔想件事完 邊個不停煽緊火

片中間有個位 佢地就嘗試估 可能依家煽火既正係中共

佢想製造人道危機 然後對人道危機讓步呢點作為籌碼打貿易戰

呢個諗法我真係第一次聽

同埋呢D政客有 而我地冇既係經驗/政治知識

唔應該一味否決 始終我地運動行到呢步靠既係集體知慧

諗下 如果中共真係想製造人道危機 我地應該點應對

睇法一樣，UC 扔汽油彈真係好重要，要多d人（HK、大陸、外國) 睇到黑警自己搞亂，去抹黑示威者！

當然，太子有無人死一樣咁重要，但呢個fc難度好高，如果屬實，佢哋應該已做好晒手腳，受害家屬隨時意為佢犯左事著草，最後不了了之。

再加埋今晚太子手足被扣補昏迷，現場有片可做同跟！希望嗰位手足能大步欖過⋯

近日呢三件事可以分三組文宣去煲，特別係對外國既文宣，同時三單大材料，令更多人睇到黑警嘅醜怪。

再勸勸大家，佢地係到趕緊deadline發晒癲，近排大家一定要冷靜，真係唔好俾仇恨支配。

如果唔啱聽、請吊細力d！

警察喬裝抗爭者掟汽油彈同開真搶
可以留番下次大型抗爭前夕再翻叮

唔明仲捧佢做乜
上次都即刻開po屌

[回帶] 陸慷：中英聯合聲明是歷史文件 不具任何現實意義及約束力

Tui

Why not all

非法槍械？

每一樣都要追查，邊個話剩係查一樣，點可以咁快就下定論太子站當晚冇死到人

見到今日太子站拍到的，仲可以話黑警合法拉人，天地不容！

今個weekend有咩做？

我覺得三單都好重要wo

同意,等於家下我地係放得太多籌碼落呢件事上

黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警DLLM!!

push

yes
仲有好多核彈
chinazi，侵侵追清朝債，臥底守則問題，tg濫用，
其實呢啲先要長期推

條友好多所謂策略 聽落都覺得有D怪

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

同意同時跟進

因為去得deep fact finding嘅人，一定唔係我地呢D花生友，佢地係人數有限嘅傳媒。如果我地堅信係真，而事實係假，傳媒就會因為公眾個好奇心而繼續揾係咪真(咁當然揾唔到啦)，都時佢地跟新聞嘅人手就會少咗，導致個社會輿論都會因為個fake new而放棄咗追究其他新聞嘅黃金時間

佢會知道有幾件事
但係並不容易深入了解幾件事
當佢研究緊個幾件事
今日又出事
唔係要忘記，而係根據對象搵野煲
資訊太多了，唔係個個局外人都有能力有心情接收曬

其實係 之前都有巴打提醒過
Side track之餘有機會令到國際focus咁耐既原來係fake news（最後如果係fake news)
對之後我地既文宣會有一定影響
可以分返多啲集中力去其他核彈
例如隔離post話popo用緊非香港警察配槍

手足安全比一切更重要
依家講緊人命啊

但831真係無得就咁算

全部都要跟進

標題改為「劉細良：過度集中太子（可能）死人事件令大家忽略左真正既核彈」會好啲

依條友連傳言(Rumor) 同新聞(news)都未識分
未有當時唯一證據CCTV (無記者醫護)
又點知係fake?

兩單已經有晒證據
梗係煲大先

太子有冇死人再跟進
夠料再煲大

完全唔同意
真相可能係隱瞞有死人，當中嘅罪行可能包括警察無差別殺平民，行私刑，阻礙人道救援，阻礙記者採訪，毀屍滅跡，偽造證據，消滅證據，發佈假消息之類，最重要係可能直接殺咗人喎，死人呀！！呢啲無可能比臥底扮示威者協助製造暴亂輕微下話？！絕對應該重點徹查！
雖然話三單都係非常大件事，但你問下啲外媒認為對國際社會嚟講，邊單更似核彈，邊單可以更加顯示警察失控，危害社會安全，我諗正常人都識揀。

831啦 條片出左幾個鐘了

呢個都會核爆

佢啲相關朋友咪又係咩消息人士，我哋夠唔知真偽

+100

巴打好記性

ok

收嗲啦冷氣軍師
由一開始個運動燈到而家

除咗燈你有咩建樹？

831真相要知
但呢兩日對家帶風向帶得好勁
開始有好多分化和理非同勇武既po/留言
同時用埋太子單野spin走臥底開槍同其他核彈
大家要保持冷靜
可以做檢討但點都唔好互屌分化/心淡放棄

認同

練緊 star spangled bannner

根本所有嘢都要煲
明明我哋有嘅係人數優勢

認同先推firm既先

其實應該三單一齊煲

慳啲啦

Confirm 左既優先
唔好比人強spin focus

講真 所謂核彈 我地手上真係多到癲啦
係睇點利用姐

Confirm 既先
未confirm既調查

岩 唔應該盲反

同意，狗掉汽油彈先係核彈。最緊要係會影響埋個官判案

佢講得叫唔好集中，即係我地又做啱咗

唔好玩喇
係咪卧底DUM根本唔重要,

反正警察實話冇, 你又冇當場捉住DUM果個

跟住細良大總統行

confirm左既優先

劉細良係鬼嚟

同意先煲confirm既野
懷疑既係跟進

推左先

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

都有諗過 但封咁耐站呢個舉動好鬼 當然唔排除係對方特登用既一種招數
但我地可以繼續keep住幾樣野咁煲 但的確連登上面係集中左係有冇死人果邊

如果死咗人先係最值得煲大佢！！！！

係 我都有睇過 有片
仲係橋上面 拎出黎
冇諗過收埋

我覺得橫掂都係屈
又有人數上優勢
應該屈佢輪姦中出左好多女手足
殺左好多手足，非法毆打 有幾百個斷手斷腳
再屈埋黨鐵係幫兇

左膠真係好𠹌煩，對家永遠少勝多，就係冇底線，夠pop,最緊要係，作戰狀態唔會有自己由擋

三單都好重要，但係唔好太集中喺單一核彈，因為集中得滯可能被人spin 咗去另一邊。

另外警察自編自導自演有曬大量證據，唔好浪費咗呢個核彈。

不如我哋將三單串連起嚟，將有曬證據嘅glock手槍同畀人影到臥底扔汽油彈放優先，再連太子站一齊打蛇隨棍上，就算最後太子站嗰單炒車，我哋仲可以用返前面嗰兩單。

劉細良收皮啦
黑警臥底一直都有
亦有人講唔好捉鬼
打死手足同狗扮人邊樣大鑊仲唔清楚？
手足比狗咬死姐係代表唔殺人既底線都過左

又想捉鬼我屌你老母收皮
手足條命唔重要？食撚屎啦屌你老母
唔止一個，有一個就會有第二個

無心機聽，呢幾日太多慘事發生

佢講得有道理

點解唔全部一齊煲？

一齊煲先好味

痴撚線，疑似黑警殺人都唔理？

同時推

正解
最理想當然係多管齊下
但講緊集中資源fc同狂推
唔係repost下upvote下個隻關注

歷史上大把人都行過呢條路，喺極權國家上爭取民主自由係一個好漫長嘅路，記住喺心態上一定要堅強，唔好比恐懼同無力感令自己屈服

香港人要救返香港，其中一個方法係一定要向國際做大量嘅文宣，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，製造輿論，因為市民有選票可以逼使政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命，呢個算係成本最低又能夠達到目標嘅方法

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

唔係講捉鬼呀冷靜d
而家講文宣方向
有鬼我地自己知姐
有無煲上國際
貼上連傭呀
全部都要做

大家快D用twitter OR 其他社交媒體做下文宣

太子事件要查
但唔係要高調做
大家要記住呢件事
然後繼續向前行

現今主要做嘅係想方法避免再有同樣事件發生

推 三管齊下

why not both
唔煲831咪煲903
煲埋槍冇衝突

同意

唔好比仇恨蓋過理智

我知下下兩粒鐘 唔係個個有心機聽

所以我先嘗試幫大家整合出有point既位

一世都唔會原諒

All

其實‘可能’fake news 又唔一定唔去focus
始終係人命，哪怕係一點點懷疑都要跟落去喇
而我覺得重點唔在於係咪佢地玩心戰spin出黎
而係誠信破產到一個極點：
覺得佢地咩都做得出 冇底線冇後果
唯有靠大家注意咬住唔放
因為一放 可能就永遠石沉大海
大家放唔低唔係戰術關係 而係責任問題

有機會非法購軍火。又或者開槍後話我地吾係用呢個型號配槍，黎嫁禍示威者

屌 岩岩先發生 佢都未知

媒體聚焦容量有限，唔係話單單都追單單都聚到焦

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃議員屋
最多佢地每日守議員屋既姐

佢應該想講開左真槍果支...

on9屌你老母花生台都有人睇

有道理其實

Glock係玩具槍可能性高

仲有林鄭錄音同trump trump收一萬億
都係potential核彈

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

無錯，生要見人

人道危機係指啲咩？

所有fake news都係轉移焦點
總之無論結果點 黑警全部行為都不能忘記

其實依條友係邊撚個
成日冇啦啦有人開post講佢
當正佢係聖旨噉
但等就聽都未聽過佢

呢條友同蕭若元個YouTube
不如port撚咗佢
成日害自己友

[重開-破局方向討論]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

不是 fake news

要一推再推

721 811 831 push

冇人理果下神奇

全部都要

做過民主黨智囊 , 前中央政策組顧問, 而家傳媒工作
利申 : 有聽開

唔該你地班暴徒唔好再攪事 再圍警署你就後果自負

啫係一個唔出名嘅街邊呀伯啦

應該出名過你 直播都有3萬幾人睇

噉陳怡都幾十萬添

陳怡咪啦
你咪試下聽下囉......我覺得OK

一次過集中三件唔得咩

兩樣都追究到底

佢講政府政策就可以聽下
表達能力好係吸引嘅
講野好撚醒，睇下佢點同杜汶澤道歉，同癈陶比較下
但分析好廢，汽油彈係手足做都唔知
唔好以為咩智囊就當神咁拜啦，仲要民主黨

你得閒咪聽下佢分析囉

唔得閒咪當冇見過囉

人地思路非常清晰 分析得好通透

雖然有時都會有唔同意佢嘅地方

但都可以幫助我地自己思考

佢講得好好 段錄音專登洩漏出去為推緊急法

負皮樓主標題

但係同意煲大confirm左既
未confirms 就調查左先

佢不嬲既論調 69前已有

簡單d講即係老共用枝槍指住自己逼美國佬 , 拿你唔好郁呀 你埋黎我開槍打自己架

即係咁, 睇下美國係咪咁正義囉 , 不過國際政治喇喎, 係咁正義 全球西方自由世界應該唔好再同中國做生意啦

仆街仲有手足係太子control room
仲有其他傷者係太子站！！！

即係支共諗住憑對香港會唔會人道處理嚟迫侵侵喺貿易戰妥協？

但係之前已經有傳佢打算唔人道處理諗住武力鎮壓，不過俾美國ban左，咁仲點威脅呢？

Both

雙管齊下啦

我估細良兄意思係又唔會出老解 但d阿蛇會當武警咁用 黎打香港牌掛

拿 我唔完全同意佢 聽下算 同埋我唔知有冇解錯佢

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

【全文：

中國恩？我屌

明你意思
我睇法就係人權法應該有好強阻嚇性，俾美國制裁唔講得笑，唔會制裁啲細既都可以制裁啲大，都夠香港啲官驚啦，柒婆段錄音都可能係驚俾美國佬制裁先出嚟話自己無能為力，真係除非老解或者武警先會唔驚制裁，所以應該威脅唔到美國我估，因為美國已經ban左唔畀出

發覺劉細良愈唔想人做既野愈要做

三件事同做啦

英文敘述歡迎改動

Hong Kong police ordered immediate closure of Prince Edward metro station and dispersed reporters and paramedics after attacking passengers indiscriminately on 31 Aug. Three seriously wounded passengers have gone missing since the same day.

The metro station reopened on 2 Sep. Requests to disclose CCTV footage were denied. The three missing passengers have not yet been found.

Three fatal cases were revealed within the same day on 3 Sep.

港警8月31日闖入港鐵站無差別襲擊乘客後突要求即時封站並驅趕記者救護員，同日三重傷傷者失蹤。

9月2日車站始解封。公開閉路電視片段要求遭拒。三名失蹤者仍然下落不明。

9月3日一日內爆出三單命案。

有無傳媒朋友可以幫手

其實點解有人當呢條友神咁拜

唔係個個睇得清大局
而有人幫分析同指點唔係壞事

0336 ⚠️請留意⚠️
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
有線曾直播 訪問其父親
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒。

glock手槍同比人影到臥底扔汽油彈，你估第一次發生咩，黑警4點死口唔認有咩計

同埋依單唔想煲大係唔想公眾覺得火魔法師就係鬼，咁樣對前線更大打擊

啱呀，做卧底拎槍已經好撚危險，點知仲要唔表明身份而用槍直頭犯埋法

因為你班傻仔淨係focus響太子疑似fake news到
臥底掟汽油彈有哂片就無人理
所以細良咪屌你地
屌得好

On9 思維
根本煲大臥底既行為對前線有利而無害
唔煲嗰d反而好撚鬼

獻細良係咪仲有係狗政出糧？？？？

攪炒最實際 依家嗰班死淨種仲話嗰社會係佢哋一手一腳辛苦建立以成 完全無諗過係邊個幫香港先有今日嘅成就 咁我哋就攪炒 將佢哋的功勞還返畀美國

其實一直都咁講，係咪應該集中煲大左既定既事先？

Side by side 狙擊

樣樣都要煲
但根本冇時間
求沖沖子比d時間後排做文宣⋯⋯
琴晚又一單啦唉⋯⋯

因為事實就係推到行動po冇哂其他核彈冇哂不停太子，到真係fc左你想唔煲大都冇可能

死人果單一直冇新聞 只係有人不停放假料出黎 用晒時間去研究假料

九唔撚搭八

BOTH !!!!!!!!!!

唔係二元問題
根本係單單野都要追

多條戰線一齊做

因為冇咩好煲呀

哇卧底有帶槍呀 FC 埋 ---> (已經麻目)
哇卧底掟手榴彈呀 FC 埋 ---> (已經麻目)

太子死人好似64咁呀 --->
警方話太子無死人呀佢哋FC 埋--->
疑似三個傷者醒咗仲出嚟話無事---> (唔信)

冇野推?咁啲評論po行動po呢，推到過撚哂龍而家得個吉，劉細良講哂林鄭個plan出嚟，中共準備點樣同侵玩，明居正講哂中共諗法冇人理，個個剩係想今日圍狗屋聽日就要黑警投降先算成功

應該要分頭行事

細良講得有見地

話why not all果d唔識中文
人地咪話唔應該過度集中
幾時有講放棄唔理

分頭行事呀

琴晚果單真係有機會死人就繼續
另外警察掉汽油彈都要煲

佢無講錯

太子好多都係估估下，冇實際證據
反而維園開槍有圖有證據，成個連登冇人推

未係，要持續關注

好簡單 有實質既圖就煲大 太子就拎到cctv 先再講

一堆人浮上水針住劉細良打

俾我感覺係之前大公報既論調既反其道而行

有風向係要全部人集中FF太子站死人

唔比第四權入現場，係軍政府做法

每一件事都應該focus

兩樣野無衝突
可同時煲大

集中喺太子故意延誤救治意圖謀殺事件

無錯

集中glock

死人自然要跟 但手頭冇決定性證據

槍同氣油彈有晒圖 我覺得要重點文宣

死人有晒證據堅嘅話再落多兩腳

why noy all

呢幾日睇翻轉頭，明顯果幾條片被冷處理無人討論
銅鑼灣呢班臥底放火開鎗呢件事係嚴重好多

仲有檢控主任協會出信話國泰航空事件，遲早會於律政司發生。
其實封信真係核彈嚟,因為係體制內既人講,唔係普通示威者,
不過唔啱連登仔口味,所以無咩人留意

人嘅生命同尊重係最重要嘅價值

犬方狡辯會有冇P走支槍？